有冇人睇咗最新幾集韓漫衝突之後好心up

好心痛男主
估唔到h漫都可以咁好睇

咩嚟？

你唔會想知嘅嘢

太長冇睇

好的

睇下
男主前後轉變大到

有冇變身咁大

你㩒入去最新一集睇下男主而家咩樣就知

紅髪mk仔

識睇一定係代入紅毛大佬，NTR先係最好

男主啡毛㗎喎

望住男主為咁報仇咁樣強迫自己先慘
呢幾集佢屌老師嗰陣啲表情

老師好正 呢幾集主角終身扑咗